Ps4 plus 係咪一定要網上買先有3 months extra？7 11 卡有冇？

有呀 掃返一百幾十張
人地做完優惠 你夜返出去 fatfat啦